美股會在煙花中開始超長升浪

又升

硬淡呢唔係好撚威咩

push push 先

笑到仆街 美股真係會冧咩

香港支那就唔知
美國經濟就一日好過一日

我覺得資產市場既signal 最近好似好左，美國高息債息差好似收窄返少少
不過部份成長股因為前幾日既下跌，都好似受左傷

但估唔到沉晚一野升2.8%
nasdaq100期貨升左3.7%

除非Trump Trump連任唔到. 美股跟本無機會轉跌.

債市高手話美股見頂

債市高手???
邊L個黎??

Fb search
Dr Ng Bond desk

？？

？咩事